大家點睇有位舊制退休懲教督察（冇degree）唔洗做都有成30K/月長俸，但有唔少人日日做到隻狗咁都未必有咁既價？

大家點睇有位舊制退休懲教督察（冇degree）唔洗做都有成30K/月長俸，但有唔少人日日做到隻狗咁都未必有咁既價？

咁我哋可以點

係，另外仲比5球嘢係手